黨鐵班粉紅人係乜料？仲惡過狗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

好多都係深藍/淺藍廢中 你惡過佢地就行
你跑走 佢地冇力追

佢哋有權查乘客身分證？

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

理柒佢咩，袋果皮令野扮大袋
以為自己落制服就有威嚴，又唔柒照下鏡個柒樣
繼續跳，好撚爽

講你就凶狠，
去跳樓死啦

一定冇啦！連職員證都冇！千奇唔好俾

？

你老婆俾老解屌緊呀

呢班可能係狗扮人都唔定

惡到 死肥仔 做保安做到咁串 以為自己好威

企係出面屌佢丫嘛
警察黎咪走
警察走又可以落去屌佢
起底先
之後日日叫佢名
屌佢

有冇人知呢d外判粉紅撚幾錢人工

啱啱自己揾到
雖然係上年既新聞
但應該唔會爭好遠
四五十蚊一個鐘博出位

現時承接港鐵外判保安服務的公司以時薪43港元聘請保安員，惟應港鐵的要求，涉事外判商將由明日起縮減保安服務時數，由每日12小時，減至5小時，扣起1小時無薪飯鐘後，員工的日薪由473港元，減至215港元，變相減薪55%，約70名員工受影響。

佢講咩黨鐵附例可以大到check 人身份證， diu la sing

份工好似幾有前途，有冇手足一齊入去做囉

日賺200幾蚊
屌我係屋企訓覺算數啦

咩叫「就行」呢？
5毛？

得呀！手快快打錯 咪屈毛

冇 有朋友做黨鐵
粉衫原本淨係for有大型公眾活動嘅時候回應查詢